其實狗鐵點解唔交CCTV ?

比黑狗拿晒？
收行政ＯＲＤＥＲ唔準交？
就算好似鳩吹大蛇咁話比人打爛 打得爛咁多部？
咁打爛前既片段呢

完全唔明一個咁撚簡單既問題點解要攪到而家咁復雜

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

1 出左事
2 無死人不過唔比
3 等煲到外國先比 黎一次世紀大車禍

7/9機場更新 求求大家